要圍人, 你可以唔幫拖, 但唔好拖後腳, 唔好篤灰 唔好指責

有人幫你出埋手 , 都仲要走去屌返自己人
眼白白睇住自己人俾人圍, 冷眼旁觀已經仆街
仲要幫手譴責返轉頭?

你老味閪你知唔知自己做緊咩架

(我講緊多人圍棋)